點解輝立同一通都冇快手IPO？

如題，咩事？

內部認購

算唔算違反競爭條例？

因為你唔夠快手

IB都係, 11點已冇得margin

點解唔俾人抽？

點解要畀街外人賺 ?

即係違反競爭條例

完左啦

你認購到？

用買iphone一樣

用支牛認抽中

pk 一通唔俾人申請

輝立都冇，電話又唔通

下